我屌你個閪呀

我屌你個閪呀！😠我屌穿你個閪呀！我屌你個閪呀！😠屌穿你個閪呀！（跑住屌）

好舒服呀
大力啲

頭先一肚火 係公司走廊一路跑跳一路心講呢句先順左D

咩樹啊巴打

影咩呀 屌你老母呀？

咩事呀弘b

比人拎我過橋